iphone 用咩mon貼？標準答案係閃魔

用咗一年冇花冇碎

閃魔都有打手

用完返唔到轉頭

提示....訂閃魔記得唔好貪平只訂一張，我而家以一個月一張咁換
大陸仔QC 始終唔太穩定
隨時會花同白邊...

一開頭閃記，後尾入晒塵，轉左imos

呢個真 唔知點解換過幾張都係用用吓中間位入塵

Between Otherside

裸跑留名，乜鳩野貼都有d邊邊位

imos 冇得輸，品質對得住價錢，雖然轉大陸造，但唔覺差咗。

以為chok巴開post

閃魔一買就買三張

一貼再之後第3日就有條好大嘅花痕
但而家用多咗個幾月，又無再新嘅花痕出現

下個月換塊新嘅

真係咁正

咁iphone 用咩case 要點答

裸機是常識吧

用咗三代都係裸跑

用防偷窺貼，冇投訴

用原廠皮套啦 交會費啦喂

真係冇得輸，不過實冇人唔值

Imos用左幾日仲未入塵

雖然冇花冇碎，但望真啲塊閃魔真係入撚哂塵

用緊air jacket

而家iPhone 6 7 通用好樣衰

5s果塊仲好地地

6plus花左

佢老尾開多幾個窿方便打飛機？

閃魔咁平換多幾張

裸左兩個月都無花

imos膠貼好快花哂冇哂coating
iphone 6個陣用過

閃魔有白邊

2d 定3d?
我宜家用緊張軟邊3d, 都ok冇咩問題
但手頭上有張真3d,同張2d
心思思想換黎試試

有冇全屏磨沙介紹

係幾抵屌

我果張都係3d,有時個邊位會有啲氣泡要推下佢

我都想要

放褲袋磨得多都花 不過就係平個個月換一張都得

呢間野係幾好

閃魔真係好勁
我個mon爆晒 張野都冇爆

In 閃魔 we 7s

巴打，宜家講緊imos 3D全包玻璃貼 唔係膠貼

唔用

加埋imos個邊孤位岩岩好，fit到呢

全裸是常識吧

唔用貼，一年就花左

機頂果三個窿真係好肉酸

Deramac 是常識吧
Made in Japan

唔係3d?

其實點解會用用下入塵，用3張3張都入

IMOS好撚貴

唔洗講咁多

有要求/強迫症既，imos啦

唔係3d
係咪包晒就冇事

用落好滿意。

我都想知點解會入塵 我用咁耐好似吾多覺有入過塵喎

全裸

吾你老母

哈哈 您入塵丫？抵撚您死 把口咁撚臭丫拿 祝您愈入愈多
多到可以拎黎食

唔掂，入塵，死罪嚟

好似真係得imos唔入塵

係荃灣貼imos加買aj用左750 不過真係好正
利申 大機

閃魔係咪都有隻全玻璃3D貼?

係

收撚皮啦，死撚番去5p

淘返3塊黎玩下先

imos 用家
電話仆街塊貼花都不花下

我用閃魔咁耐都未入過塵

( Show Blocked User - 米奇 )
吾你老母 死左5p啦
你老母比狗屌呀